[
    {
        "id": 1,
        "name": "qddqw",
        "time": "2025-10-02 08:30:55",
        "comments": []
    },
    {
        "id": 2,
        "name": "swf",
        "time": "2025-10-02 08:30:59",
        "comments": []
    },
    {
        "id": 3,
        "name": "Laura mi\u00e9rt ennyire \u00e1lmos mindig?",
        "time": "2025-10-02 08:31:16",
        "comments": [
            {
                "comment": "Erre rengeteg k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 magyar\u00e1zat van:\r\n1. hajnali 5ig nyomta a compj\u00fatert\r\n2. nem aludt d\u00e9lut\u00e1n\r\n3. krist\u00f3f nagyon j\u00f3 geci \r\n4. nem b\u00edrt aludni\r\n5. a macska egy geci\r\n6. buli van a kocsm\u00e1ba\r\n7. k\u00e9t kocsma k\u00f6z\u00f6tt lakom\r\n8. naaaaaaaaagyon sok\u00e1ig tanult (lolozott)\r\n9. t\u00fals\u00e1goysan szeret aludni (elaludt a pics\u00e1ba \u00e9s \u00fcv\u00f6lt\u00e9sre kelt xd)\r\n10. van egy cigid?",
                "name": "Laura",
                "time": "2025-10-02 08:35:56"
            }
            
        ]
    }
]